第八次民間記者會影片

831人大釋法五週年，一起回顧過去幾年政府施以多大的極權打壓及造成了多少深層次矛盾。

另外，「爆眼少女」首次現身分享經歷及勸勉香港人。

影片來源 Sources:
香港電台 RTHK
Now TV
蘋果日報 Apple Daily
立場新聞 Stand News

【國際路線】全世界印依款標語

聽聽下老細叫我做野搞到聽唔完，請問有無足本記者會重溫既link可以share下？最好收音清，謝謝。

好堅
開咗part專for外媒
雖然唔識聽
Pro過班政府同每日4點記招

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

Thank you very much

btw 幫手推推

Push

好撚勁呀！每次睇都好感動！

光復香港！
時代革命！